{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10051014",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포포인츠 바이 쉐라톤 서울 강남"
    },
    "text": "ソウル江南のフォーポインツバイシェラトンは199個のスタイリッシュでモダンな客室を備えています。 このホテルはビジネスマンだけでなく、旅行者にも最適な選択肢です。 江南大通り沿いに位置し、広々とした眺めとともに、大切な方々と楽しい時間を過ごすことができます。 客室は江南の活動的な都市を眺望できる感覚的なデザインとカジュアルな雰囲気を備えており、静かでプライベートな余裕を楽しむことができます。 そして近くには狎鴎亭駅、新沙駅、鶴洞駅があり、移動に便利です。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前です。 駐車場は有料で利用でき、週末や祝日にはなるべく公共交通機関を利用することをお勧めします。 朝食は06:30から10:00まで提供され、大人は36,000ウォン、小人は18,000ウォンで利用できます。 さらに、ビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、レストラン、ランドリー施設もご利用いただけます。 仁川空港行きのリムジンバスもご用意しており、サンシャインホテルまで18,000ウォンでご利用いただけます。 訪問者はホテル施設とスタッフの親切さ、高級感あふれる内部、トーストの味と素晴らしいビューが好評を得ています。 しかし、価格の割にスペースが狭く、洗面台の取り外し部材が残念に感じます。 しかし、清潔さとベッドは最高であり、全般的に快適な宿泊を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "このホテルは江南大通り沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "客室は感覚的なデザインとカジュアルな雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場は有料で利用できますが、週末や祝日には公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は06:30から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、レストラン、ランドリー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから仁川空港へのリムジンバスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルから仁川空港へのリムジンバスが利用できます。料金は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの訪問者はどのような点を評価していますか？",
            "answer": "ホテル施設とスタッフの親切さ、高級感あふれる内部、トーストの味と素晴らしいビューが好評です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのどのような点が改善されるべきですか？",
            "answer": "価格の割にスペースが狭く、洗面台の取り外し部材が残念に感じられる点が改善されるべきです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは快適な宿泊を提供していますか？",
            "answer": "はい、清潔さとベッドは最高であり、全般的に快適な宿泊を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 427
    }
}